班狗係咪患咗瘋狗症？癡撚線 記者唔可以豁免蒙面法？屌你？？？？

官逼民反到咁？
你想全港冇曬記者 得你cctvb 記者有特權？
特首係咪弱智？

黑狗係咁

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"